中國政府，你敢唔敢出返個《美國人身安全法案》和《日本反宣揚戰爭法案》

成日話反制美國
俾埋貼士你
人地美國有民主有自由
你要制裁都搵返普世價值野
咪咁硬膠玩陰謀論
例如美國槍枝及人生安全問題

你咁叻，咪出返個《美國人身安全法案》
支持美國治安及美國人身安全，制裁反槍械管制的議員囉。

至於日本，你都可以出返過《日本反宣揚戰爭法案》，制裁美化二次大戰的官員。